[公投］1230前決定 塞車應否暫定

正評 暫定 比大家出黎集會 第一批出黎嘅手足休息

負評 邊個話走就係鬼

民主決定